FG offer 的決擇

小弟-6 fg 搵到三份工做offer，黎緊畢業。

A 公司：2皮野，冇花紅，冇雙糧，番工近，冇咩進昇機會，盡時番放工。

B 公司 : 19k，有雙糧加花紅，番工好遠，前途好好多，要ot，大公司。

C 公司 : 21k, 唔知有冇雙糧同花紅，番工算ok 唔太遠，公司前景唔明朗（唔出名），中型公司仔。

大家會揀邊個offer take？

睇你自己有幾多斤兩 勁既 b 差既a

明顯b都要問

A係洗碗？
B有錢有前途
C不確定因素
理性實係B

講左少左樣野，

A 同C 都係勞工假

B 銀行假，係唔係唔使諗

仲請唔請人??

你自己都有答案

諗唔倒原因唔揀b

唔好問呀媽係男人既問題

岩岩grad 我會揀b
做左幾年野會揀a
返工近好緊要

不過銀行假呢家野真係到你無果陣又揼春

你sure會做長？
從轉工叫價方面我會㨂a c
b話前途好但實情大公司升職好彊化
分工亦好細

冇花紅，冇雙糧

一定b啦

其實三份人工差唔遠
反正又係做一兩年就跳所以依家拎咩人工無咩所謂
但大公司個名響D 出去搵工都起碼有少少用

job nature係咪一樣先，唔講嘅話點揀

讀邊科?

就係轉工叫價先揀b啦下話？開個靚頭之後都係駁返靚工

b同c 都可以

睇你行頭, 如果你個行大唔難轉工既話就c
行頭唔算大就b, 轉工時有大公司個名好啲

進取就b
得過且過就a

重新搵過啦，FG得20K講出嚟面唔面紅呀